[有片]餵火辣女友食春藥 癲狗網紅全片放上IG

護到外國整蠱專家，一家會提到漢米爾頓(Ryan Hamilton)，因為佢應該是癲狗界的癲狗，平時喺IG上和女朋友開各種大膽的玩笑以及互相作弄，遊走在男女，黃色話題上而爆紅。繼上次被女朋友用辣椒水射眼後，呢次他的報復是落春藥！條片睇到肥仔黎都客個服字！

漢米這次偷偷地係女朋友的紅牛飲料落春藥，而當時他們正準備去漢米母親家。

而路上女友好似藥效發作，開始講啲煽情的說話。一路挑逗漢米，而漢米扮曬蟹當無事發生。

到達母親家時，藥效好像全部發揮，女友甚至在樓梯上不斷明示暗示要求漢米上樓，當然漢米繼續裝傻。

網友們都很羨慕，他們表示，「真的好羨慕喔！」、「女友身材超好！」、「女友太火辣，好想這樣曬恩愛！」、「搓奶那一幕笑翻我了！」、「漢米真的太壞了！」，肥仔黎都覺得很羨慕，但係想咁樣曬恩愛，首先你先要有女朋友！

笑撚死 條女淫撚到
跪係到追黎住含
睇到我扯哂

原post

好撚想後入條女啊啊啊

假

淫是真的

想屌不

倒立個度jm9

倒番d西水入番去廢事濕晒

佢條仔都笑撚左

原來係咁

諗緊d春藥係咪真係有落
bt唔使勞煩法官大人了

雖然知係假

但真係好撚正

倒立個吓

lm

jm9

你地信？

冇落都自動波

點解你地一口咬定係假？

唔知佢做乜春

何出此言？

信呀 好撚想屌

好想比佢含 欲求不滿個淫樣

倒立

個屎忽

搞乜鳩

好撚正

好撚圓

有無人真係上網搵過Lady Era

應該係藥廠廣告

想買黎試下

因為sildenafil 係冇春藥效果

小麥膚色真係好wild

淫賤不能移

又要打j了

噉邊隻先有?
利申 純學習

癲狗 廚子?

10 條YouTube 片11條都係假 咁都唔知唉～～～

2018-02-25 14:30 和富大埔 vs 理文 超級聯賽 大埔運動場 $80, $30

長知識了

d social experiment全撚部都流

多謝

那有女你老母
純粹想學下嘢啫

好明顯係炒作, 博出位

點買

我意思係身邊連女性朋友都冇
我真係想學下嘢咋, 放過我啦

當搞下笑

香港有冇得賣

9成都要處方
有咁易買到就通街都係

下面條link死左

巴打有冇知邊度有

睇a片睇上腦咩，邊有咁勁

岩岩search完，都係不了

實際上Addyi不會影響女性的自制力，據美國食品及藥物管理局（FDA）指出，女患者需每日用藥超過數星期，每個月才有機會增加0.5至1次的性滿足，效用之低跟電影電視中的春藥天差地別，大家毋須有太多幻想。

好多人當真

Royal級？

一早有晒劇本先拍出黎啦
如果唔係 落春藥被全世界睇到咁淫 唔散都難

同之前ben同elliot一樣

片呢

Royal級春藥

LM

偉哥就通街有得買
又係男女不平等

呢隻咪偉哥囉，個API 一樣只係pharmaceutics 上面玩少少野就當新藥，個MoA 其實一樣

unregistered PP 你有錢既話搵醫生開Rx 當named-patient drug import 入黎囉

倒立嗰度 屌你王晶度出黎架 ?

係咪royal級？

Cap 134 bound 的

信真果d 智力有冇50😂😂😂

多左

搞乜撚嘢

禁藥
只係某d人可以拎到
效果會唔會同李宗瑞果d一樣就唔知

睇到鳩都硬埋

要特登訂先有 你唔會訂到

李宗瑞 果d 唔係迷藥咩
d 女郁都郁唔到

淫乜9 係女食咗都係咁架啦

迷藥同催情藥都唔識分